如果加西亞遲兩年走 就可以帶領羅馬同里昂同時入四強

平民球隊之王

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

前羅馬教頭祝賀下都吾得

點睇有泥ching陪你食屎

佢兩年前已經喺馬賽